【以一敵四】遭4匪扑頭紮起 瑜伽導師自行鬆綁槍殺2賊

【以一敵四】遭4匪扑頭紮起 瑜伽導師自行鬆綁槍殺2賊

2016-11-26 07:43:00 HKT

智利四名劫匪闖入一名瑜伽女導師的寓所，把她綁起後搜掠財物，但事主自行鬆綁，開槍擊斃兩名劫匪，另兩人落荒而逃。

遇劫的瑜伽導師卡莎(Hari Khalsa)，61歲，原居於美國德薩斯州，1979年移居智利。在本周四，四名劫匪潛入她於聖地亞哥市郊的寓所，用武器痛擊她的頭部，然後將她綁起。

不過，卡莎稍後自行鬆綁，拿出暗藏枕頭下的手槍，開槍打死兩名劫匪，另兩人逃去。警方說，由於卡莎是自衛殺人，所以不會被起訴。

mission impossible

高登女user